好耐無同老婆去酒樓，岩岩去到變左廢老場

話說呢間長頭髮酒樓，之前一直都爆但多後生 d.既

最近兩個月唔太攻出街，今日所以去飲餐茶，而家變左超級高危地方，全場廢老籃絲，不過都係好事，多個死快 d既方案

馬陰狗看手錶？
同時事有咩關係？

同埋不嬲茶樓都係廢老集中地
一早就應該執柒哂佢